721

孫子兵法，重地形，地勢凶險，宜韜光養晦，既然民主係超越一生嘅大事，就唔好計一日嘅長短。

無忘初心，沉着應戰。